---
aid: 9025
zid: 82411
title: "张岱什么时候去广东啊？"
author: 心慈手软谢列平
date: 2012-11-25 14:20:07+07:00
lastmod: 2012-11-25 21:37:00+07:00
---

心慈手软谢列平 于 2012-11-25 14:20:07 发表了：

张岱曾经有去广东的意思，还有他那个失落了千里镜的蜜汁胸，如果他们在最近结伴去广东，澳洲人该以何种面貌出现？假若下榻的在吴之香家里，怕是第一个要去紫明楼玩耍吧？500 废们要如何才能不让张岱起反感的情况下，拉拢这个书生？？

---

丹青国手徐锦江 于 2012-11-25 21:08:46 发表了：

在看《雅骚》

感觉张大纨绔跟腐道长缘分天注定啊

---

陆大胖 于 2012-11-25 21:37:12 发表了：

拉拢张岱根本没必要，过几年大炮一洗，什么都干净了。他要愿意亲近澳宋当然好，要是仇视也无所谓

---
